他們有一幢六間屋子的房子(不包括廚房和幫廚)，現在一共有十二個女兒; 精明的人。 查爾斯·j·Yellowplush先生回憶錄|威廉·梅克皮斯·薩克雷 
 他往下走，不像落石那樣發出嗖嗖聲，而是像人在水中下沉那樣緩慢。 約克郡怪事、事件和奇怪事件 Baring-Gould 
 “我注意到它周圍有一圈鐵絲，”帕格說，聽到幾顆子彈的呼嘯聲，他急忙低下了頭。 憤怒的葡萄|博伊德·凱布爾 
 現在真正的較量來了，兩個贏家要試一試。 當最後一聲槍響時，咔嗒，嗖! 《大陸月刊》第二卷第四期1862年10月 
 最糟糕的是“嗖”的一聲，因為它沒有給你機會——它在“砰”的一聲向你撲來。 繼續，康寧斯比·道森